你會唔會掛住同佢一齊嘅時光？

人嘅一生好多過客
曾經你以為同佢會係一世嘅朋友
但好可惜 唔知因為啲咩原因 同佢嘅距離愈嚟愈遠
你哋慢慢由日日講心事 講八卦 做無聊嘢嘅朋友
變成隔幾日只係嗲一兩句嘅朋友
再變成只係見到會say hi and bye嘅朋友
最後甚至會變成見到扮睇唔到嘅朋友
好似陌路人 好似唔識大家咁
但明明你同佢經歷咗好多事 同佢分享咗好多嘢
佢佔咗你嘅生命一段時間
但最後佢都不知不覺成為自己嘅過客

你會唔會掛住依個人？掛住依啲人？
我有時真係好掛住你哋
但我知我哋應該返唔到轉頭
因為時間不等人
好想喺你哋生日嘅時候 講聲生日快樂
好想同你哋一齊懷緬以前一齊玩嘅時間
拎返我哋嘅回憶出嚟睇 真係笑咗出嚟
睇到你哋送俾我嘅嘢 就會諗起你哋
我哋以前真係好開心 每日都一齊 又一齊周圍去
如果可以返去以前 我一定會揀返去同你哋一齊嘅時間
好好維持我哋嘅友誼 我哋嘅關係

但一切都係如果
人大咗就愈嚟愈明珍惜依個道理
所以大家都要好好珍惜自己嘅身邊人
唔好令自己後悔
唔好令到自己冇咗段想維持一世嘅關係

有時間嘅話 我都想好似你打篇文出嚟 紀念下都好

大過左覺得仲有時間心思諗呢啲都幾矯情

可能因為自己曾經都好重視佢哋吧
時不時都會諗起佢哋
同埋自己都比較念舊哈哈

下雨天總掛念從前，球場上那可愛片段，突然又已一年，期待再會面

其實我都好掛住中學啲時光，雖然而家都仲係會約出黎玩同見，不過都有一半朋友移民既移民走既都走左

中學嘅時光真係好美好啊
嗰陣嘅朋友真係會keep到最耐
好好珍惜仲留喺香港嗰啲啦

唔會
諗返起佢d仆街嘢就

咁好好彩
我嗰啲朋友都無對我做過啲咩仆街事
同佢嘅相識當係俾自己一個認清嗰個人嘅機會吧

好有同感
但係有啲野都吾係自己可以控制到就算啦
人越大就明白一切都冇得翻轉頭
Let it go
往事有啲不堪回首 有啲就只能回味

好明白呢種感受

見到依個post 我居然唔係因為曾經最好嘅朋友而唔開心 好諷刺
不過我都有錯 錯在居然投資青春比個條友而放係自己身上

依家廿幾歲遇到過好多好人，佢地真係可以係知己，讀書上工作上都有，但大個咗人情關係就好看淡，好容易你唔約我我唔約你就冇再聯絡。

而家做到嘅嘢 只可以係你篇文上面比個 留個言 然後? 咪繼續咁過日子囉

係啊
所以我都只可以透過依個平台表達吓自己嘅諗法
當係懷念過去嘅一重渠道

唔好意思 令你諗返起嗰個人

其實係㗎
純粹上嚟叫吓春
不過多謝你睇我個post